招人做抗爭紀錄

我而家進行針對香港「反修例運動」既口述見證計劃，希望紀錄本地唔同持份者既觀點同感受。只要持有香港永久性居民身份證，任何人士都可以參加本計劃。

過程中只會進行錄音同文字紀錄。你可以要求使用化名，及/或進行聲音加工。訪談前，你會填寫一張問卷，同提交一個最令你印象深刻既物件（必須係同反修例運動有關既）。可包括但不限於照片、圖畫、影片、歌曲、詩詞，或實物，訪談問題將會根據嗰個物件設計。

訪談成品將會上傳至 Internet Archive ()，一個永久公開的海外網上檔案館，同會以展覽、書籍方式比外國人睇。

有興趣者，請tg 我 @godwontsavetheworld

證明埋自己身份會唔會好啲

我係一個係紐約讀緊藝術碩士既準畢業生，今年五月會係學校做一個畢業展，同今次抗爭有關既。

推唔到都推下先

自推

再推